[突發]trump 提出減稅, 利得稅仲低過香港

15%

商家佬治國

其實美國點計稅，唔係個個州都唔同咩定淨係消費稅係咁?

呢鋪支那玩完

又吹支爆

吹支爆？
你係咪岩岩放監
支那已經好多工廠摺左
外匯又冇左成萬億美金
依加美國仲咁玩
外交又失敗
一帶一路又冇人理
咁都叫吹？
定不頭面對

我驚香港賴嘢

咁幾時爆

點先附合你地心目中既爆？
你估不斷反問人地幾時爆
你就可以改變到我上面講個堆現實？
算吧你地只係極力否認又冇反駁

支那未到食樹皮
五先仲有糧出都叫未支爆架

全球一堆避稅天堂 低稅國

香港就唔會住 因為支那關係

佢出呢招真係

係就爽手啦

沒有中國批准 沒有國家可以減稅

原來已經爆左

工廠摺因爲轉型唔做世界工廠
一帶一路唔係冇人理係冇你份
不如你出去見下個世界啦

未爆

成日吹支
有咁易爆

支付寶都已經無限金錢啦 唔好講印嗰啲

轉型？支那撚轉到型咩

一載一露又真係無人理,你不如睇下新聞支那比人當狗撚

你不如出去見下知真實世界啦

5毛狗

一戴一露係咪開發大西北, CEPA同前海既朋友?

有分federal 同state tax

一帶一路？請回答以下問題

說好的秦國既鐵路發展？
斯里蘭卡海邊渡假村？
印度同你唔妥，點走呢條必經之路，靠巴基斯坦爛泥扶不上柄？同理，貼紙畀非洲國家，得到什麼？
中亞五國有起色？點解我見到毒品、貧富懸殊滿天飛

做工廠以經係最低技術工種
轉型? 叫班農民工返去耕田呀

而家個tax reform主要講Federal Income Tax, 每個州都一樣

年年赤字仲減税

美國減稅中國或成最大贏家。
無事既

唔致，委內瑞拉條高鐵停工中國蝕左75億美元。印尼高鐵未等環境評估報告就動工，諗住印尼同香港大陸一樣可以夾硬上。點知印尼人地企硬唔批又蝕50億美元。

如果係一個開放講負責任既政府一早已經俾人屌到上天，加有高官落台。但支那完全無事，總有一堆蛋牛風叔之類五毛，日日唱好支持，覺得中國強大喇。都弱智。

無論點
中囯幾時都係最大贏家

應該過唔到架.

其實奧巴馬成個任期最好就係著手搞全球稅網唔俾D富豪轉移避稅, 但共和黨班PK就拎正牌幫有錢佬避稅, 減稅事少, 但容許富人避稅都唔阻止係極度唔公平.

影響香港多好多. 要爆就一定香港爆先到大陸爆.

唔好剩係上連登啦 讀多幾年書又好 睇多d新聞又好
出去行下都好
你連支爆講乜都唔知 經濟常識又冇 剩係想睇中國仆街
你想唔代表會 中國而家係好大獲 唔識咪出黎柒

但係都好多有錢人

其實全世界都好大鑊, 大家都拆唔到就當無事擺係到.
拖得就拖

支那轉型？轉乜撚野呀？
人口多 文化水平低 轉乜撚野呀？
耕田？

救命啊班垃圾5毛賤種撚低質 ,話支那一定會好

可唔可以比啲論據

論據，到時食樹皮，食草
野生天然，中國人身體自然好

咁呢個至少唔似上次醫保咁
共和黨內分岐照計應該唔大啩
不過政府開支個到佢究竟打算點樣搞
邊到揾錢俾佢加軍費基建個D呢個問題先重要

轉去服務業, 但而家出口太差補償唔到.

全球妓女第一出口國

仲難搞過醫保, 醫保要剔出部份人根本係政治自殺.
而家你要大規模減開支=得罪全世界.

佢就係冇話過要減開支反而話要加
但佢走去減稅我就真係唔知咩玩法

支那中小型工廠都已經死得七七八八，除非大廠都搬，否則唔會好大傷害

反而資金回流美國先大獲…又夠鐘睇支那點樣禁止人匯錢

鳩up.

宜家大陸實業根本做唔到
只靠炒炒賣賣賺埋最後一筆移民

你30% tax , Apple d 大公司未轉移哂d capital 去外國避稅lor, 你估你走幾多收足幾多咩。
反而你減返稅去一d 合理d 既位，d 大公司無避稅誘因，會註冊返去美國。
你高利得稅最慘係唔識避稅個班中小企。。。

有樣野叫累進稅制

邊到鳩UP
佢選舉個陣講到明話會加軍費同搞基建
呢兩件大頭一出開支仲邊到減到落去

所以咪鳩up, 條數計唔到就過唔到同醫保一樣.

Corporate tax而家某程度上都係累進 問題係大公司將大部分收入擺係外國 大部分開支留係美國 結果大公司effective tax rate可能仲低過中小企

有州稅同國家稅，有啲州直頭唔收稅

講Apple 尼d 大公司點避稅，更令到工作職位外流。

其實已經爆左 只不過未吹到黎
中國消息咁鎖 爆嘅速度唔可以同金融海嘯比

支那用盡方法推遲支爆,個泡沫愈來愈大

大撚把殭屍企業,銀行又唔見5毛講

好右

仲有香港大把銀行'借'錢比支那,係冇得拎番,香港銀行夠擔 call loan咩

fb 成日有d廢老叫人出去睇下個世界
上次見到講呢句嗰條友 話中國已經喺泰國起緊運河

就係睇左個世界先知支那垃圾

仲有年青人去國家仲多過班廢中廢老

呀,唔撚記得班廢中廢老口中既世界= 支那

成日喺wechat 睇d 假新聞睇到打晒飛機

美國遲早破產。

認真問，作為一個普通香港人，去美國搞startup會唔會好過留嚮香港搞？

睇你個市場係邊

班廢老呢頭叫年輕人見識世界，嗰頭可以屌鳩年輕人成日去旅行唔儲錢

美國唔係赤字咩 仲減稅